我都唔明點解今日要有人話前線

有份鬧前線既問下自己今日係咪繼續做冷氣點解唔出黎

遊行去美領，吉正政府死穴驚到星期五六已經收哂手一粒TG都冇放過
比你行又唔係，唔比你行仲衰，放TG更係直線助攻，差佬出埋NoNo幾乎已經冇代價
政府可以做既就只有亂拉人，搵餓底搞亂你地

而家已經變左亂封站亂打人，唔好話勇武和非，頭先係置地連普通市民都嚇親
係屋企睇得出政府要出牌Spin開，咪即刻諗計點救做文宣其實你地好重要
現場前中後全排4G都一樣係收得極差，開得手機睇都係要知重要資訊
一係睇有冇Breaking，一係睇文字live，一係睇逃走路線，冇時間慢慢碌人多已經load唔到

冷氣Post既含金量唔夠呀
冷氣其實好重要：有上帝視角，又可以推Post上熱門，正正彌補左現場唔夠資訊既重要
事實係好多和理非都冇入TG Group，識上連登都已好好
現場要轉陣，要散水，熱門Post提供路線好重要。
真正軍師係比具體command而唔係齋鬧鬧鬧

冷氣既工作好重要
1. 資料整合/Fact Checking（逃走路線）
2. 對抗政俯帶風向（第一時間文宣，幫手執下圖推fb, twitter，兵貴神速）
3. 不分化 （當自己友「又做錯野」先唔亂陣腳，諗點救）
4. 唔亂推Post/沉Post （包括對抗自己友分化）

和勇軍缺一不可
光復香港，時代革命

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力